why男機艙服務員既外號係空中少爺？？

明明係佢地服侍人 點解叫少爺

空中小姐個小姐都可以勉強話係女士

佢哋有空姐服侍

應該叫空中奴隸

唔知既會以為佢地係飛機師

空中先生

我都想俾空姐服侍

秒